<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="New_year">
        <item>Новый год — это светлый праздник, который способен воплощать в реальность любые мечты и желания.
            person, поздравляю Вас с Новым годом, желаю wishes, а также, чтобы в этом году Вы успели сделать все, что не успели сделать в прошлом.
            Чтобы удача шла с вами в ногу и чтобы счастье никогда не покидало ваш дом. С Новым годом!</item>

        <item> person, Пусть этот новый год сотрет все огорчения прошлого, но преумножит накопленные благополучие и успех. Желаю wishes.
            Пусть каждая минута нового года принесет что-то новое и восхитительное в вашу жизнь.
            Пусть этот год станет годом грандиозных встреч и фантастических начинаний, годом рождения мечты, которая непременно исполнится! </item>

        <item>person, желаю Вам  во всем находить пользу и радость. Пусть враги помогут ощутить вкус жизни, а друзья помогут преодолеть все препятствия.
            Пусть неприятности дадут бесценный опыт, а вдохновение поможет сделать жизнь лучше. В Новый год я желаю Вам wishes.</item>

        <item>Поздравляю с Новым годом и желаю wishes. Пусть всё плохое и печальное останется в прошлом году, пусть новый принесёт Вам, person, лишь радость, здоровье, счастье и любовь.</item>

        <item>С праздником, person! Пусть этот прекрасный праздник принесет Вам самое долгожданное и желанное.
            Пускай каждый человек найдет свое счастье, в человеке или в любимом деле, в карьере или уютном доме. Желаю wishes!</item>

        <item>person, пусть этот Новый год станет для Вас сказочным путешествием, где встретятся хорошие люди, будут происходить интересные события и незабываемые впечатления.
            Пускай воплотятся в реальность мечты, удача будет на вашей стороне, здоровье и успех поселятся в Вашем доме. Желаю wishes!</item>

        <item>Поздравляю с Новым годом! И хочется пожелать, чтобы в наступающем году с тобой, person, произошло то самое чудо, о котором мы все так мечтаем.
            Хоть у каждого оно свое, но оно обязательно самое необходимое и самое важное. Желаю wishes, достигать новых вершин и самореализовываться.
            А еще пожелать хочу побольше радостных моментов, которые перейдут в приятные воспоминания, и встреч с преданными друзьями и любимыми домочадцами.</item>

        <item>Пусть Новый год станет для вас, person,  богатым хорошими событиями и знакомствами, желаниями и возможностями.
            Желаю, чтобы мы могли разделить радостные моменты с близкими людьми, а также wishes. Пусть Новый год вам принесет радость, счастье и перемены в лучшую сторону!</item>

        <item>Поздравляю с Новым годом, person! Желаю wishes.
            Пусть каждый год, а не только текущий, будет самым идеальным, лучше предшествующего, бескомпромиссно отличным во всех отношениях, создающим безупречную жизнь!</item>

        <item>Pазрешите поздравить Вас, person, с этим чудесным и веселым праздником и пожелать wishes.
            Пусть в новом году все беды обходят стороной, а вокруг будут только искренние улыбки и верные друзья!</item>
    </string-array>
    <string-array name="StValentine">
        <item>В День святого Валентина принято желать любви. Но я пожелаю  Вам, person, не просто любить и быть любимым человеком, а чтобы та самая любовь была искренней, крепкой и прочной. Желаю wishes.
            Пусть сердце от радости и счастья бьется в такт с сердцем любимой половинки, а любовь вдохновляет на добрые и красивые поступки, чтобы отношения были наполнены пониманием и совместными мечтами.</item>

        <item>С Днем святого Валентина, person! Желаю Вам wishes.Пусть любовь царит в твоей жизни, излучая счастье и удачу в семье, на работе, дома и на улице.
            И пусть эта самая любовь сделает тебя по-настоящему счастливым человеком!</item>

        <item>person, в День святого Валентина я желаю Вам wishes! Ведь жизнь измеряется не количеством вдохов, а моментами, когда перехватывает дыхание!
            Пусть в этот день у тебя постоянно перехватывает дыхание от любви и нежности!</item>

        <item>Поздравляю с Днем святого Валентина. Желаю wishes. Пусть любовь и внимание окружают Вас не только в этот праздник, а каждый день — 24 часа в сутки.
            Будьте счастливы и веселы, радостны и, как всегда, прекрасны. С Днем всех влюбленных Вас, person!</item>

        <item>person, поздравляю с днем всех влюбленных! Желаю wishes.  И Пусть в этот день ваши глаза искрятся счастьем, душа поёт, а сердце  доброе и открытое!
            Пусть морозный ветер не портит ваши настроение, а летающие снежинки подарят немного волшебства и радости!</item>

        <item>Поздравляю Вас, person,  с Днём святого Валентина. Пусть вашим миром, чувствами, стремлениями, жизнью правит настоящая любовь! Желаю wishes.
            Желаю забывать обо всех проблемах и ненастьях в крепких объятиях любимого человека.</item>

        <item>В праздник любящих сердец — День святого Валентина, желаю найти и не потерять ту самую половинку, то самое понимающее сердце, которое никогда не захочется отпускать!
            Любовь не живет три года: она бессметная, если настоящая! person, в этот прекрасный день  желаю   Вам wishes!</item>

        <item>person, с Днём святого Валентина! Пусть любовь правит твоим внутренним миром и делает мир вокруг тебя прекрасней. Желаю wishes!
            И пусть с каждым днём пышным цветом расцветает любовь твоего сердца, пусть каждый твой миг любимый человек наполняет радостью и счастьем.</item>

        <item>Поздравляю с Днём святого Валентина, person . Желаю wishes. Пусть каждый день благодаря твоей любви и мимолётной влюблённости превращается в чудесный и удивительный праздник души, феерию ярких эмоций и чувств.
            Пусть сердце бьётся в ритме счастья, пусть жизнь полна будет романтики и чудес.</item>
    </string-array>
    <string-array name="February23">
        <item>person! От всей души поздравляю Вас с Днем защитника Отечества, с праздником крепкой силы и бравого мужества.
            Желаю wishes.Пусть характер позволяет проявлять мужество в любом бою и мягкость по отношению к близким людям, пусть душу наполняет свет отваги, а сердце — мудрость и любовь.</item>

        <item>Сердечно поздравляю в день 23 Февраля с праздником мужества и отваги — с Днем защитника Отечества.
            Желаю wishes.person, пусть  Вам всегда удается оставаться надежным и верным защитником Родины, семьи, любимых и дорогих людей!</item>

        <item>Позволь поздравить с 23 Февраля, person. Ведь Вы, как никто другой, заслуживаешь внимания в этот день. Всегда внимательный, порядочный и дружественный человек. Желаю wishes!</item>

        <item>person, поздравляю с 23 февраля, с днём защитников Отечества! Для меня Вы настоящий герой, который защитит свою семью и близких ему людей от любых невзгод! Желаю  wishes.
            Родина может быть спокойна, пока есть такие умные, смелые, мужественные и сильные люди, как Вы!</item>

        <item>person, хочу  поздравить Вас с праздником мужества, благородства и чести – С Днём защитника Отечества! И пожелать в этот день wishes!
            Уверенно шагайте к высотам успеха и процветания, всегда сохраняя оптимизм, бодрость и душевное равновесие!</item>

        <item>Поздравляю с Днём защитника страны Вас, person! Желаю wishes. Пусть Вас окружает простое человеческое счастье, надёжная дружба, верная любящая семья и открытые возможности.
            Пусть удача сопутствует  Вам в делах, повышениях на службе и полезных замыслах.</item>

        <item>Сегодня день мужества, смелости, храбрости, сегодня день отваги и чести! Я желаю Вам, person, wishes.
            Я желаю позабыть тебе про все невзгоды и наслаждаться этим февральским днем, в этот мужской, долгожданный день.</item>

        <item>Поздравляю с Днём защитника Отечества и желаю wishes.
            person, пусть оставаться в любой ситуации настоящим мужчиной для тебя будет легко и просто, пусть добиваться грандиозных успехов и фееричных побед тебе также не составит труда.</item>

        <item>Дорогой защитник! Желаю Вам wishes. Пусть силы в Вас не дремлют, пусть сердце Ваше полно будет отваги и любви, пусть жизнь Ваша полна будет возможностей и удач.
            С праздником, person,  с днём защитника Отечества!</item>

        <item>С Днём защитника Отечества, person. Пусть силы в тебе не дремлют, пусть сердце твоё полно будет отваги и любви, пусть жизнь твоя полна будет возможностей и удач. Желаю  wishes.</item>
    </string-array>
    <string-array name="MarchEight">
        <item>Сегодня поистине прекрасный день, который таит в себе огромную красоту и чарующую женственность, и этот день - Восьмое марта.
            Хочется от всей души пожелать wishes. Пусть невзгоды обходят стороной, а каждый день будет поводом для новой радости. С праздником, person!</item>

        <item>Вот и наступил самый весенний и женственный праздник! А с ним и поздравления. Желаю  wishes! Пусть не найдется повода для печали, а будет масса причин для радости!
            person,  Оставайся всегда такой же хорошей, отзывчивой и благородной женщиной!</item>

        <item>Сегодня, в Международный женский день, я желаю Вам wishes! Пусть весна расцветает в душе и наполняет ее радостью и красотой! Пусть этот праздник оставит множество ярких впечатлений и красивых, романтических моментов!
            Пусть невозможное - станет возможным! Успехов и радости во всем Вам, person!</item>

        <item>О как же прекрасен день – 8 Марта! Повсюду аромат цветов, лучики мимозы и нежность роз, красота тюльпанов и радость ромашек.
            Но тебе я хочу подарить не только эти цветы, я хочу подарить тебе все краски мира, и пожелать wishes! С праздником, person!</item>

        <item>person,  сегодня Вы не просто женщина, Вы - королева! И мне досталась великая честь озвучить это поздравление. В день Восьмого марта я хочу пожелать wishes.
            Пусть сердце постоянно дышит весной, пусть озаряет Вашу жизнь лучик удачи и заботы близких.</item>

        <item>Сегодняшнее утро особенно красиво, звенит капель, но мороз не хочет отступать, а точнее он просто так же как и все хочет поздравить Вас, person, с этим удивительным праздником!
            И я спешу желать wishes!</item>

        <item>Пусть с этим днем 8 марта у Вас наступит длинная нескончаемая полоса приятных находок, симпатичных приключений и милых сюрпризов. Желаю wishes.
            Пусть все хорошее исполняется, получается, свершается и снова и снова появляется! Поздравляю, person!</item>

        <item>person, Поздравляю с чудесным праздником, с праздником женской красоты и очарования, с праздником весеннего вдохновения и светлой радости. В день 8 Марта от всей души желаю wishes.</item>

        <item>С весной, person! С восьмым днем прекрасного времени года! С расцветом жизни, торжеством грации, гармонией и буйством красоты, с пьянящим чувством влюбленности!
            Мои поздравления и пожелания женщинам просты: wishes.
            Пусть тебя никогда не покидает чувство уверенности, ощущение красоты и желание всегда побеждать</item>

        <item>person, поздравляю Вас с Международным женским днем! Желаю wishes! Пусть каждая женщина чувствует себя нужной, важной, жизнерадостной, наполненной искренними чувствами и положительными эмоциями!</item>
    </string-array>
    <string-array name="Easter">
        <item>Поздравляю с великим праздником Пасхи Христовой! Христос Воскресе! Желаю wishes. Пусть Воскресенье Христово принесет свет, счастье, мир. Храни Вас Господь, person!</item>

        <item>person, поздравляю с этим светлым праздником. И в этот день воскресный хочется пожелать wishes.
            Пусть на душе будет тепло и спокойно, над головой будет мирное небо, а рядом — любимые и веселые родные и друзья.
            Пусть этот праздник подарит Вам понимание, гармонию и радость. Желаю, чтоб все сожаления и обиды ушли прочь, а остались только любовь и счастье.</item>

        <item>Поздравляю со Светлым Христовым Воскресеньем. Хочу пожелать wishes. Мира и счастья дому вашему, Вам, person, вашим родным и близким. Христос воскресе!</item>

        <item>person! Поздравляю Вас с Днем Пасхи! Желаю Вам wishes. Иисус Христос воскрес и сейчас с Небес смотрит на нас любящим взглядом, слышит наши молитвы и по вере нашей отвечает на них.
            Будем же верить и доверять нашему Богу, Небесному Отцу! Благословений вам от Господа нашего Иисуса Христа!</item>

        <item>Великая Пасха — праздник всех православных. В столь праздничный день хочется пожелать wishes. Пусть каждый день ваш дом наполняется уютом, теплом, счастьем, благополучием.
            Дарите друг другу внимание и заботу, любовь и верность. С Праздником Светлой Пасхи Вас, person!</item>

        <item>Колокольным звоном к нам приходит светлый праздник Пасха! В Светлую Пасху хочу пожелать Вам wishes.
            Пускай ваша жизнь будет именно такой, какой вы хотите ее видеть, а мелкие разочарования станут лишь ступенью к замечательному будущему.
            Храни Вас Господь, person!</item>

        <item>person, С чувством глубокой радости и от всего сердца поздравляем Вас со Светлым Христовым воскресением – Пасхой Господней! Желаем Вам wishes.
            Пусть частичка той радости, которую сегодня испытывает весь христианский мир, остается с Вами на весь год и поддерживает тебя в трудный час! Христос воскрес!</item>

        <item>Христос Воскресе! Так пусть же возрадуется Ваше сердце в день Великой Пасхи! Пусть вера, надежда и благодать, подаренные Господом в этот день, станут надёжным фундаментом долгой, счастливой и радостной жизни!
            person, Желаю Вам в этот день  wishes!</item>

        <item>От чистого сердца и светлой души это поздравление мы адресуем именно вам, person! И говорим Христос Воскрес!
            Желаем wishes. Пусть этот день принесет удачу и успех во всех начинаниях, улыбку, радость и заботу ваших близких!</item>

        <item>person, пусть душа Ваша сегодня ликует! Ведь весна вместе с первым теплом принесла нам долгожданный праздник – Воскресение Христово! И я желаю Вам wishes.
            Пусть частичка этого праздника навсегда останется в твоем сердце, будет поддерживать в трудную минуту и напоминать о родных и близких людях которым не безразлична твоя судьба!</item>
    </string-array>
</resources>